以正視聽：坊間出現好多血饅頭，借抗爭搵錢

眾籌
/
假黃店
/
扮關心食女

大家要防一防呢D情況，唔好比人三言兩語既說話
就令你信晒佢
黃都分好多種，有人中立港豬扮黃想呃野

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

龍門冰室老闆個篇文章
警察家庭投資的偽黃店不斷被「懲罰」
大仆街藍扮黃搵手足錢

我咁醒就唔會上當但其他人。。

想借運動呃錢嘅柒頭連條屎蟲都不如
人廢怕死無道德加垃圾

夠膽學張子強，學popo揸槍去搶
怕死而要搶嘅，要呃嘅去搵藍絲廢老

再惡啲嘅去圍標，邊個唔撚同你合作就打佢老味，去水貨舖收陀地，搵啲藍絲富商搞鳩佢搶鳩佢哋，去販毒，去開一樓一

要偷呃拐騙大把路數，但咁都要呃革命錢，食人血饅頭。
除咗本身係支那人性格的廢柴藍絲，就祝佢永世做最低層嘅支那人